到底PS4 pro有現貨未？

有 不過捱炒價

多幾錢

好似好景4100

咁都係等吓先

最近幾日炒價升左

炒機撚同食炒價撚都正仆街黎

今日落左藍店問 ，佢話月尾都未必有貨返 仲話同sony既人開完會 sony既人都未知幾時有

Sony 一部都冇retail 過，所部貨都係之前預訂，派曬又冇 呢家仲要訂都唔比你訂

p.s. 有4k 同hdr 電視真係抵買，好正

其實我10月23號訂 但到依家都未有pro比我 都唔知咩事

趕唔趕得切聖誕前有貨

你邊到訂呀 我係sony store 11月10訂，19 號已經拎左

荃灣藍店 個時門市訂 到依家都未有 on99

我都係荃灣味到
佢上次話得5部派我係第6個

訂咗都冇貨
Sony

之前我係第十一個 依家變左第4個 都唔知幾時有機拎

我星期六打去問佢話唔知叫我星期一,二再打去睇下點
不過我諗9成都係叫我幾日後再打過去

上星期三打比佢話月尾有（細路仔）今日去又話未知幾時（男人） 我十月尾訂估唔到遲過我訂都有機 我都未有

我屌佢老味，等緊佢部PS4 Pro玩G Gen㗎

碟已經買咗，就係無機打

11月中去旺角Sony Store問過嗰度嘅職員，佢話等到12月頭、11月尾先至可以開放再訂Pro。
留意佢係先講12月頭，再補返講11月尾，所以我諗九成都係要等到12月頭訂

之前見有巴打去uk amazon
我上星期都訂左部
2千7 hkd, 同2百幾運費
加埋3千有找

what the fuck

聖誕冇女都算
仲要冇機打

一年內壞咗可以點 ？

睇運

巴打你幾時開始落訂，係唔係門市落訂？

巴打可否講埋幾時運到？
我之前都諗住amazon訂 但見十二月中先到貨

24 號單， 預8~9號 送到

唔太記得
10月尾前一個星期左右
門市訂
依加應該係排第一個拎

我之前上網睇返playstation fb page 11月10號前 唔比門市訂 但佢都照收我地訂 都唔知係唔係咁搞到依家都無機

問佢就話係派貨問題
原本係黎15部
但係佢話cut到得5部

依家係唔係有得去藍店落訂

之前10號派機得1部 ，講19號有機之後19號又話得5部，19號又講月尾有機 結果又係無 係唔係荃灣依間藍店先係訂左會無機拎

真係好智障
人地其他店訂好似拎曬

打左去客服反映荃灣依間特別無機派，睇下有無用

等我又打去屌2句先

點解大家唔係sony store 訂既？唔方便？

而家冇得訂

我打左去之後 6點幾又有playstation既人打黎問野 同埋send email比我 希望快d有機拎

其實一開始個官方網上訂個時 因為卡主唔係到時拎機個個 我打去問佢又答唔到我點處理 之後我就去藍店落訂 點知到依家都無

佢比你果封email係講咩

話將我講荃灣藍店無貨個問題升級處理 要三至五天工作日

我估sony唔知有人訂左咁耐都未有機 或者荃灣藍店收訂（我個時去到11月無得網上訂先係fb睇到第一批貨唔比門市落訂但佢照收 荃灣藍店自己都認左 話幫無信用卡既人訂）

我岩岩睇番我係10月19訂
睇番個時間到依加都味有真係好誇張

究竟全球都冇貨定係香港d 貨運曬上大陸

係荃灣個間有問題 其他訂左都拎到

前幾日英國美國都有現貨，我覺得係啲鋪將大部分機高價賣比大陸客

依家寄望睇下月頭有無得拎機 ，月中拎機真係唔洗玩

諗緊升唔升pro好

如果你冇4k電視又已經好滿意依加部ps4我覺得其實冇咩需要轉

psvr都話佢個鏡片難搞d產量冇咁高
部pro都唔夠貨究竟想點？
依家部部新野都咁玩法係想自殺？

佢12月中都冇我真係睇下有冇得還訂買silm算

之前佢話唔等得可以退訂 但依家唔知得唔得

如果依家想訂喺邊間藍店訂最快
灣仔188 有冇訂過

邊個同你講 藍店有得訂 ？ Sony 全部都你官方網訂

想最快買到 已證實 同排隊黨 入toysoul爭吧

每日限50部

正仆街Sony

支那人黎

明未？

巴打 你真好人

成個月都無機攞 都忍到

話時話上次訂機係full paid

間野淨收訂 即係唔係同你官方訂

比我落去屌七左佢九世喇

食炒價買有咩問題 ？
一堆VR game 心急想試下upgrade
首發日無訂唔鐘意排隊
行貨炒價第一日 $3900 買到
比多錢舊舒舒服服係屋企等送貨即玩
我覺得抵過等幾個禮拜都未有貨喎

而家都仲炒到過$4000

打去客服係咁話線路繁忙

聽講係amd賣左晶片廠搞到做唔黎

叫你比資料果位巴打依加有冇料到
我岩岩比左又要唔知等幾耐

佢之後打左一次電話黎問我fb名係唔係xxxx 我話唔係 之後sd 左email我話升級左我預訂單野 等佢三至五日 巴打你係唔係咁？

之前買過game見佢間野都正正常常 係估唔到今次佢地無得訂都要收人訂 而且我去親都見到一個細路仔睇鋪 廢事鬧佢

我係直接打比佢同佢講詳細
之後佢話佢打去藍店check下
駁番黎就叫我番email話會比野我填再sd番比佢地跟進
封野話留資料立即升級處理
要我填名 單code 訂左咩 身份證果d
2個鐘前sd左比佢味好似你咁收到電話

我估藍店條友應該直頭係咩都唔知
我訂完問佢幾時有得拎佢都話第一次果個時間就有

希望快d有機算 佢官網話23號有得賣pro咁我十月訂又無左本身訂機優惠又比佢拖一千蚊訂 今次sony真係做得勁差

上次果個巴打playstation有冇打比你
佢岩岩打比我話12月中會有

佢未打比我 咁有無得用返之前既訂機優惠？

我琴日打去荃灣佢都話月中可能有 話最遲23

冇女過聖誕都算 仲要冇機過
呢句真係sad爆

屌你sony究竟想點
係咪要逼我通頂排隊同人爭200部限量

希望d人話聖誕前會有一次大貨嘅料堅啦

fuck you sony

咩訂機優惠
順手問下格黎角位果間刀劍賣得貴唔貴
想用黎做一隻game

12月9號前有個優惠 平既新手制同ps plus
佢話月中係唔係佢覆實左 咁姐係下星期拎？

有冇link/網睇
到時走去問佢 如果係果個肥肥地既店員可能有
另一個唔知
拎果到真係要打去荃灣店問/等佢打黎講

HDR

過年就可以執左佢食訂走數

就黎忍唔住想食炒價買pro

近排部舊機壞左，忍得好苦

十月尾個時playstation有 睇下搵唔搵得返 之前問佢佢話過左個段時期拎機就無 唔知佢會唔會私底下平

到依家佢都未覆我

佢果隻手制係咪姐係買pro跟果隻？

水貨 3500
行貨 4100

忍唔住 入左水貨

係呀 不過依家應該無

歐美日？

如果係果隻咁佢有冇我都算
反正都冇朋友上黎冇機會用

其實咁多年都味知水貨有咩分別
係冇保養定點？

買啦買啦，搵人同我一齊落坑

You are not alone
不過我冇買到去3500呢個價

其實無咩分別

都係可以扲上hk sony 維修 但要比 ckeck 機錢

佢仲未覆我

你肯定
有巴打拎過上去話唔整

覆左我又要我比多次資料 痴線sony

巴打你有無拎機既消息？

諗住黎緊Toysoul入手pro

味有 定係主動打去問
雖然可能又係同一個答案

佢toysoul都有得賣有乜理由我地冇貨拎

我琴日打去叫佢今日覆我 可唔可以比toysoul一部機比我 我諗住遲下考完試得閒都會去消委會投訴佢

我估佢實話唔關佢事
指定左幾多部機過toysoul冇多

今日又打左去追佢 比返單佢 就算toysoul唔比 咁佢23號有機 無理由23號先返到香港

岩岩藍店打左比我話下星期有機

佢無打比我 我係唔係又要等...

你下星期先搵佢睇下點
因為佢岩岩同我講其實味知星期幾有
等實際知先再會比其他人電話

岩岩打比佢佢話因爲你係第一個所以一定有 其他都唔敢打 完全唔知點搞 sony 又唔覆

得星期日得閒
唔知朝早5點幾去排有無機會買到pro

佢好似係當左我地係11月訂果批

我同佢講明10月尾訂都未有 仲有巴打你係唔係成日打去sony度？

打得果一次 之後佢打黎確認係咁多
佢話我打左好多次過去應該當左你果d入埋我數

我到琴日都係打左三次 （計埋補返資料比佢個次）荃灣間藍店話我地打左去勁多次 搞到佢就比sony 搞到執

抵啦

toysoul 唔係要連埋vr一齊買？ 埋單十中手7xxx

有無巴打已經去咗排隊知道咩情況
唔知聽晚去排有無機會買到PS4 Pro

屌，痴線，原本諗住星期六朝早去排，見你班仆街前一晚排就知冇可能買到

痴線 sony叫鋪家同我傾返 痴撚線

係咪本來出左貨,俾佢拎左去炒

明顯係

依種鋪頭真係

個200部pro係每日200定幾日加埋200

我都係想正價入姐

係得香港 台灣咁少貨 sony痴撚線
我諗下年都未買到行貨
等到燥

梗係比walkin先
你舊錢已經係佢度

向消委會投訴左 打去playstation hk兩星期投訴覆我話佢地同playstation 藍店唔同公司所以無權負責依件事 但我第一日投訴就同佢講店家收訂

諗住聽朝10點到排，唔知有無機會買到pro

lm睇間野執粒

抵撚死啦 依d店

今日經我一輪努力 sony叫我20號去荃灣拎機， 叫佢出埋email比我 今次應該無死

姐係我20都有 ？
如果我排緊第一個你仲快過我佢出事

可能係 因為店家打黎話20幾號有 sony之後打黎就話20號 拎到機都會係到同巴打你講

Btw 我同店家講 我話你同我係朋友佢先肯講下星期有機拎

好多人又唔訂又想要又唔想排
人地咁凍排天光/咁早起身去
急要咪幾百蚊比人賺囉
仲要係普通電子產品唔係限量

利申:教左5點鬧鐘 醒左起身屙尿繼續訓

夏天就話，冬天好難起身

係九展排緊
有pro 預訂
有冇巴打想要

下？50個quota果個？

本身好有熱情想買，而家等到心灰，買部機打下姐，都要甘覆雜，我都係等攤涷左先買，如果到時仲有衝動買的話

而家出發仲有冇可能買到？

甘你老母

滿曬啦今日pro已經

我諗緊玩具展一完就可能出返大貨比人訂

正路啦…唔係點做勢

Fb仲寫23號藍店有得walkin買添， 都俾人屌佢老母啦

好似係vr先得walk in pro未有消息 梗係啦又唔講幾多貨等人排完先話沒貨

開場半個鐘售罄

預訂完21號攞機
我諗21號會有少量現貨賣

屌佢老尾sony 排撚到4點先比到錢

btw 如果巴打有興趣既我放

巴打係邊訂 sony開返訂咩？

老老柒柒，原價3180$
我加多一兩舊當車馬都係咁上下啦
7點出去排撚到4點5點
btw 冇人要我都係自己玩

巴打我有性趣,email我啦
cedric.w8498@gmail.com

屌人炒狗真係好好笑
又唔訂又唔排隊又要平又唔等得
電子產品都炒得起要屌就屌sony
假設冇人炒全自用 你俾幾多錢都買唔到
利申：玩緊ps4等大貨

講真我覺得sony 肯撚定有批貨揸手
就算個日限量200部+50部預訂
有d人攞完籌都冇去到買(朝早排幾粒鐘，入到去sony到又排幾粒鐘） 跟本有貨剩

一定有 但唔多賣埋就冇
批貨用黎送禮後備做活動做勢

希望快d有現貨買pro

弱肉強食都講得出
訓街排部遊戲機，又真係幾強既，係冇羞恥心果方面
排哂隊訓哂街先買到係因為sony 仆街，唔係因為你勁呀
做人做到你咁冇尊嚴

dont ff too much

staff?

聽日拎機果個巴打點睇藍店仲味打黎

佢都未打比我 考完試再問佢

伏味真係好濃

收到了

我都收到 終於有機

巴打你登唔登記到佢保養

我味整 佢果90日有冇限期要幾時入?

究竟幾時先有得訂
信和間藍店叫我上網訂
沙田間藍店叫我睇playstation facebook

味乜撚野

問左sony
新年後都唔會有

唔撚係啩

我尋日拎機果時有人問佢有冇現貨佢都話一部都冇凸
全部都係之前訂

機已放
樓上個班連車馬勞費都唔想出
度縮到咁既地步等撚到佛誕啦

等大貨用原價買有咩問題, 唔食炒價就叫度縮

冇貨都唔會買slim囉
你slim冇人買又唔係我錯
做乜要我幫手食左佢

slim 減價就話可以考慮
1TB 2580$
加多600$ 買pro唔好

等得既就等大貨
心急又想快既未要課金比人lo
成日話人炒，人地唔使時間人力去排部機咩
唔通辛辛苦苦排部機原價放 車錢飯錢都蝕埋啦

有人肯炒仲要收得你果幾百已經偷笑
如果個個自用佢貸咁少你有錢都冇用

今日先係藍店拎左貨 (非炒價)
見到佢有兩三箱貨喎

邊間

買得slim梗係最平個部
1tb都唔夠自己換2tb唔好

問平井一夫

定係sales仔答你咋

如果你講地下放左係到一箱箱果d應該唔係機黎
我拎果時佢係放好曬係櫃入面拎出黎

等到有啲想買ps4算
利伸：本身冇機

同樣情況 如果Slim Remote 到 1080p 一早買咗
聖誕都冇得買禮物俾自己

啲仆街炒家死全家

有機過性誕節了

成個盒咁

點解影到咁直

幾時玩到囤積居奇都好似無問題咁？
唔係買黎玩，咁辛苦排隊就係炒高個價，唔比人原價買？

而家冇人囤貨
根本亞洲區都唔夠貨

上巴哈睇話台灣月尾有貨
香港真係唔知等到幾時

岩岩問完相熟
3180但要食一隻死貨GAME
佢話sony咁樣出貨

amazon jp都返左貨

唉屌 我11月個陣留左電話等拎
結果我前幾日有野要過大陸個邊做,今日先翻到香港,結果就聽唔到電話

部機咁就送左比人

留名
希望快啲買到啦

大貨不遠矣

岩岩見有人放機，
話跟單，而張單係23/12/2016
大貨黎前食尾水的日子來了

下代機希望m記生性d…最撚憎呢d hold貨造勢呢d仆街野

而家d炒家講到自己有付出, 賺錢好應份咁

有無諗過點解要炒先

你話去戲院, 去演唱會有限額就話

遊戲機又唔係限定野, 你班炒家為左錢咪又係搶屎咁要

將來你老婆買唔到奶粉, 記得係因為有好多咁自私既人引起

都係果句…炒家死全家